女人做錯野唔俾悔改？點解你地原諒梁天琦都唔原諒火雞姐？

都認左錯啦

gay 佬仇女論壇

你講梁天琦？
返左泛民度喇

公開道左歉

推到隻臭雞坐監

都認左錯
當事人都冇追究啦
關你地咩事？

搏上位？下世啦

咁我又想問你 關你咩事呀？

成班八公係度講是非屌人地搏上位

關我咩事？關你咩事呀？

都未講呂麗瑤

Show Blocked User - 霜月步

駁唔到呀？

因為火雞姐唔睇鋼鍊

咁呢個連登死罪啦
神作喎

有冇巴打承認仇女？

呢d 理性 post 過唔到兩頁

大把人追究喎 選擇性失明？

好多假account 扮受害者
借頭借路抽水

你係本人？咁清楚既

一睇就知啦
未聽過善用起底功能？